大三罷兩青年涉襲便衣警 控方今加控暴動罪 7.21轉介區院答辯

市民去年11月中一連五日進行三罷及堵路，其間有疑似便衣警在銅鑼灣金百利商場遭多人踢並及用雨傘打。事件中一名學生及一名酒吧侍應被捕，原本被控以襲擊致造成身體傷害罪，惟案件今在東區裁判法院再訊時，控方加控兩人暴動等罪，案件將於今年7月21日轉介區域法院答辯，其間兩人獲准繼續保釋。

fxxk

你唔睬人

鬼知你真便衣定假便衣

D咁嚴重嘅控罪由區域法院處理